有冇人覺得 肺炎防疫措施 根本遠遠大過呢隻病嘅恐怖性

根本係負壓房同藥貴
但係中呢隻一定要入公立
政府埋單 病人俾百幾蚊
係醫管局同政府驚財政負擔大
所以先咁驚青

隻病中唔中市民根本wfc
你俾我自由食飯唱K落club做gym去旅行
我又真係唔介意入廠瞓番幾日
好多case都係一個星期就出到院
隔離時間仲耐過治療時間

但係全世界都搞到鬼咁嚴
講到尾咪又係錢

呀 唔係 仲有面子嘅 見唔見某個國家每日打飛幾話自己抗疫強而有力

"隻病中唔中市民根本wfc
你俾我自由食飯唱K落club做gym去旅行
我又真係唔介意入廠瞓番幾日"

你喺邊度得返黎嘅結論

你覺得如此高防疫力度都堑一年因此病死了二百六十萬人, 唔做好隔離防疫的話會死幾多?

個人觀念啫 唔係咩結論

睇返之前唔同國家數據
隻病好似有唔同型號
有啲死亡率好高，有啲只係弱感冒
有啲傳播速度好快，有啲一般
一波一波好似有散播波能咁
好明顯係人工病毒，研發出黎時有唔同model
所謂變種都只係唔同model
支那係刻意散播既生化戰
目的係打擊其他國家國力
乘人之危抬升自己國力
佢係香港散播呢隻唔敢係最勁
因為佢驚香港反傳鄰近既深圳
因為深圳先係支共既南方基地，佢唔敢令深圳太傷
港共傀儡當然會刻意提高防疫措施
目的係打擊香港一切元氣
去比支那城市盡情超越
一切盡在支共掌握中
邪惡目的完美達到

同打針一樣

好多死亡個案其實唔直接關事 長期病患居多 而佢地本身都就嚟死

嗱 我套用番疫苗邏輯咋

癌症死嘅人仲多

癌症唔會傳染

Covid19唔防疫可以高傳播

同埋其實因為呢隻病嘅過度嚴格防疫
而引致嘅心理病 eg抑鬱 可能仲嚴重

再加上防疫影響埋經濟
啲小市民可能餓死都未病死

係高傳播 但係中咗死唔去
根本係政府嘅醫療費用爆煲所以先咁嚴

市民開頭未知隻病係驚
而家大家都知咩料wfc

長期病患利害在, 真係可以長期病長期唔死, 折磨十幾廿年都唔出奇, 就算流感都未咁易整死.

而Covid19就夠力助佢哋一程

感冒仲高傳染力

長期病患利害在, 真係可以長期病長期唔死, 折磨十幾廿年都唔出奇, 就算流感都未咁易整死.

而疫苗就夠力助佢哋一程

高傳播的流感死亡率約0.1%
Covid19死亡率~2%

你講到醫院無限床位
病毒又唔會誇代變種咁
唔好話肺炎
經空氣傳染嘅肺癆都即刻免費醫你

流感可以重覆中招
Covid19暫時二次感染嘅數字唔算高, 如果變種得勁容易令人再中, 又會再死多更多人

唔死嗰啲要入高壓房嘅, 個肺都花晒, 唔係高齡嘅將來因呼吸道病而死嘅機率都高好多, 唔死嘅都好影響健康

我呢啲五六歲時因肺炎令身體虛弱了幾十年, 唔想大家睇少個病令自己/身邊人受苦

你話市民喎
你憑咩代我講說話

其實多數係唔會咁易死

不過有後遺症咁 中長期削弱你呼吸系統 令你失去嗅覺

同埋愈感染愈多人就愈快洗牌洗出隻更強嘅 strand 出嚟咁

而一次過大規模感染打爆醫療系統大大增加死亡率咁姐

總體嚟講都好小事

為咗增加說服力

我建議樓主先感染一次再返嚟安慰大家其實好小事

同班兒燈抗疫恐懼撚講經有用咩反咬你少兩啖都偷笑

防疫撚恐懼撚會話你呢啲諗法好自私 死藍絲快啲死撚左佢
但完全唔知自己支持緊港共政府以防疫之名限制自由

老實講 如果我感染完 全世界防疫措施都可以取消 瞓番幾日又有咩所謂

我今日之所以唔想感染 唔係怕咩後遺症 純粹而家個社會風氣令到大眾覺得中呢隻病嘅人好柒

再加上今日我一個人感染要令到幾十個近期見過嘅 家人、朋友 全部要入隔離營

如果我感染 而大眾包括政府對我同我身邊嘅人會做嘅嘢係同傷風感冒一樣 即係唔理我 我中 又有咩所謂

隻病中唔中市民根本wfc

中左隻野，個肺會花到雪花咁
一世喎，你覺得無乜野係因為你無諗清楚個後果姐
你中左就會好後悔出過呢篇野係度9up

大家覺得中呢隻病好柒, 係真嘅.

要隔離埋身邊人, 方法無錯, 台灣都咁做, 可以好有效.

最柒係在港府不斷放毒入關

咁恐懼撚又憑咩代全港人出聲呀

因為部分人恐懼 而要全港人陪你地俾政府剝削自由超過一年 咁又得?

唔係全部都會 係有機會會

不過中流感都有例子見過會病毒上腦變腦炎 最後變植物人

呢隻病真係冇想像中咁嚴重

屌恐懼撚代人出聲
然後自己又代人出聲 快啲屌撚埋自己啦
雙重標準狗

又講肺花
恐懼撚真係弱智

你屌我代人出聲
又唔見你屌恐懼撚代人出聲
又唔見你屌林奠代人出聲

快啲屌撚埋自己啦 隻重標準狗

諗咁多做乜姐 你中完可以上嚟連登開 post 架嘛

可以改變世界 創造奇跡 !

而且真係唔洗怕柒怕累人 你本身已經柒同累人架啦

認真答你，當你阿爸阿媽7、80歲有長期病、或者你有小朋友幾歲人仔，你就會好擔心同小心。
成年人中無所謂，小病是福仲可以休息一下，但你身邊人中左，又呼吸唔到又氣喘你就會好驚。比多少少同理心，唔好剩係用自己角度出發。

你鬧我柒 唔緊要
你想我中 都唔緊要
只不過 我建議你 真係去了解下其實好多人係點諗
唔係cctvb防問唔啲人
而係喺條街到真係做生意嗰啲

你可以覺得令到更多人染病係一種累人嘅所為
但亦都好多人覺得 過份嘅防疫措施 令到手足冇工開 冇生意 冇自由 冇娛樂 被逼強檢入隔離營 先至係真正累人嘅行為

都認真覆番你

對於成年人嚟講 唔單止係冇哂娛樂 更加係令荷包冇錢
你睇下因航空姐因為各國政府過度防疫而失業 UA,仲有好多企業亦都一樣

可能對於幼童長者 佢地唔捱得過呢隻病
但對於正直壯年嘅成年人 佢地都捱唔過啲防疫措施

究竟對於長者嚟講 佢地子女中年失業 對於小朋友嚟講 呀爸呀媽冇咗份工
冇家用俾到長者 冇零用錢俾到小朋友 呢啲嚴重性係咪就可以比起肺火都低呢 我極有保留

你識我咩 又自己假設啲嘢出嚟講
唔好活係自己嘅世界 認真睇下個世界發生緊咩事啦
乜鳩都鳩屌 你話武肺唔嚴重 咁你係咪撐政府同大陸都唔完全封關呀

其他國家係驚冇人返工經濟差
但如果係發達國家，國民一般有儲蓄
問題根本唔大

當初未知嚴重性 果斷封關係必須
而家都知隻病係點 其實全球都開關 恢復番本來嘅交往 可能更好

Btw咁你又係咪撐打疫苗同用安心出殯?
你預約咗幾時打針呀

你依家喺度開 post 咪了解到好多人係點諗囉

你唔理之嘛

我老母都大病緊 我都驚佢中咗就大件事 不過你唔在乎之嘛

係人都知港共係借抗疫為由 鎮壓為壓啦

但係我想問你

香港人係咪無試過唔俾借口港共強姦香港人呢 ?

咁之前嘅經驗俾你防到一樣
港共用唔到一個借口強姦你之後又跟住會點呀？

會收手？ 會放慢手腳 ?

咪 on9 啦 咪搵第二個藉口搞你囉 你有本事防到幾多 ?

所以你講嘅野其實無乜意義

你話人地做嘅野係冇用
咁你做啲咩咁有用

第二招啦 悶呀

問你野話悶
咁你回嚟做咩

明明咁得閒

唔封關 - 〉硬食囉
繼續推啲不知所謂嘅措施（其實都唔係措施嚟，叫你地做咋嘛，佢地都唔洗做嘅） - 〉都係硬食囉
然後屌香港人咩都唔做 - 〉屌香港人，講撚到而家全香港過200 萬人走去嘟Code 食飯咁，然後都係硬食囉

簡單講，你咪次次見到港共做左既成事實出嚟就硬食
然後猛咁屌人做啲野冇用
問你野就話人地冇第二招好悶
你嘅高見就係咁
我諗唔止得我覺得悶添
有屎你就痾啦喺到鳩噏

慢慢覆你先
1. 老實講 唔好帶風向 出聲嘅人可能係唔同意我觀念 但上面都見到好多屌恐怖撚 我見到正負皮數量 呢一刻係7:3 不過我都唔想用呢個post嘅sample size去用你拗邊個立場多人啲 只係想指證番你

2. 上面我都講咗 可能你屋企有長者 但其他人屋企都可以有空姐 究竟一味支持嚴格防疫係咪就叫最有同理心 就叫最唔「自私」?

3. 咁係咪至少會打壓得慢啲？係 你可以話終有一日都一樣 但係起碼有多啲時間俾我地香港人去應對 去反抗 而家乜都防疫為由 乜都緊急 養成一個零咨詢零討論問都唔問嘅風氣

結果可能一樣 但時間唔同 已經好唔同

1. 咁你想全民投票定點
不如咁啦 set 個 system 下次有咩（人造）疫情就投個靚票先睇下要唔要抗疫

2. Sorry 人命為最大 我相信呢個係普世價值嚟
你空姐係慘 但無辦法同死亡相比 所以 no

3. 我唔覺得有咩分別 800 萬人反對港共抗疫打壓都係一樣
仲可能加速添 不過加速都好

以香港的醫療設備未飽和的情況下，死亡率當然好低。但歐美的高死亡率是因為醫療系統崩潰，令病人失救而死。而香港目前的醫療資源，如有大爆發，好容易飽和，到時死亡率會大幅上升。所以先要有咁嚴格的防疫，避免以上情況的發生。

無錢當然係好慘，好多低下階層手停口停
所以抗疫措施，應該配合埋經濟援助
政府呢方面係責無旁貸

D on9 個腦唔撚識處理 d 咁簡單嘅問題架

佢地見到乜就覺得係乜架啦

你講 d 長遠野佢地唔會明

冇錯 所以我認為唔應該拉肺炎嘅人入隔離病房 應該俾藥佢地番屋企自己食 好似傷風感冒咁

醫院嘅資源留番俾治療其他病人 例如心臟病 癌症等

所以你認為上年了解左個嚴重性
就算武漢仲係爆到日日死人果時都可以開關？

btw打疫苗如果100%安全我會打
我去餐廳就不嬲都寫紙仔既

咁政府咪應該先封關
疫症感染擴大左咪要有補貼去支援
唔係一味玩政治囉

而如果個政府都唔係以你諗法（人命最重要）為依歸
咁請問你又可以做咩
就係上網屌鳩香港人啊

又要健身室職員例行檢測
結果咪又係爆疫，「防」左喺邊
安心出行，安完，又係爆，「防」左啲乜

長遠野？
你迫人就範就叫長遠

真係笑死

1. 全民投票發聲唔係應該㗎嘛 定你喺香港生活太耐 覺得呢樣野係冇需要?

2. 冇錢一樣可以餓死 冇家用俾長者佢地都好難過世 再講 點證明長期病患者本身唔死係因為肺炎先死? 定其實本身都會嗰日死? 同疫苗一樣 關連性有幾大點證明? (呢樣香港政府教嘅)
就算其他國家公佈準確嘅肺炎死亡率 但係佢地都係證明唔到嗰啲長期病患者會唔會本身都係死 (根據香港政府邏輯

3. 如果冇疫情 香城online邊有咁快完

我講嘅係打機咋 大家唔好誤會

你阿媽有死亡風險就要人同你一樣以佢條命做依歸
試圖咁樣人格謀殺人地

你阿媽有死亡風險係因為港共政府唔封關
你唔全力叫佢封關反而叫人跟從政府所謂嘅防疫措施

學到野

笑死

疫苗要證明到穩定嘅100%安全
首先要有大sample size打過都冇事

邊有一開始就可以肯定100%安全嘅針

你唔去打針煲大個sample size 咁點證明佢係100%安全 定你想藥廠搵10條友打都冇事就 draw conclusion 佢係10/10 安全?

你去做下白老鼠先咪知安唔安全囉

我睇啲source就外國ge
無睇過港共ge
你咁唔care咪除底口罩自由呼吸囉

你都on99

就算我自由呼吸 我可以做到啲乜?
可以同5個 frd聚? 唔得
可以去旅行移民? 唔得 / 隔離21日
可以去食宵夜堂食? 唔得
可以去法院聲援? 唔得
可以舉辦遊行? Nonono 絕對唔得

做到嘅 就只係番工放工搭黨鐵呼吸兩啖空氣

而家個討論點唔係個人選擇 而係政府大規模限制自由

係呀，但我講肺會花都係事實

一講肺花就係恐懼撚？
咁既然咁無懼，你講嗰堆其實都唔怕做呀，怕咩呢？

1. 好 支持你 不過我就有幾大防咗先 你慢慢搞投票

2. 俾個數嚟睇下香港有幾多人係因為窮餓死

你係唔識基本醫學常識定點 ?

長期病患本身係一個 risk factor
通常都唔會直接緊急導致死亡
會嗰 d 就叫 acute condition
通常都唔會話病人嘅主要死因係長期病患

你呢 d 論點同 d 盲毛見到乜就話乜無分別

3. 好呀 你咪咁覺得囉

你答唔到我個問題 你就咪撚覆我啦
講乜嘢sample size姐

啫係咁

如果恐懼撚做嘅嘢係 自己唔出街 出街唔見其他人 每個口罩戴3個鐘就換 每15分鐘用酒精消毒 我對佢地冇異意 仲好respect

但係如果啲恐怖撚逼埋其他唔恐懼嘅人陪佢地恐懼 全世界都要限聚 又邊到都唔去得 用埋政府對垃圾 咁其實呢份逼人恐懼嘅心態 已經超越咗自我保護 係一種將其他人強加認同自己嘅心態

你自己話會打 但又100%先打
我睇唔過眼咪覆你

你係冇常識定咩? 要做到證明100%安全 首先要有人打

咁你又話你會打 但又唔想而家打 即係想等其他人幫你做白老鼠啦 咁唔係自私係咩

你咁中意防疫 自己打先 咁咪可以幫人宣傳打針幾安全 咪全世界陪你打哂去防疫囉

我以為你講
香港政府以防疫為名的法例同措施
害處比個病本身更大

都係

你理得我姐 想幾時打咪幾時打囉 你完全Off topic
答左我先啦
所以你係咪認為上年了解左個嚴重性
就算武漢仲係爆到日日死人果時已經可以開關姐？

真係笑左

covid最恐怖地方，係短時間內大量人感染

部分病徵的確輕微，問題係會令醫療系統崩潰

如果得一張床，同一時間有幾條友入院，請問應該俾邊個先。。。

啫係咁
我講ge係肺花係後遺症
而你的確無中過係度9up
如果你中過又證明到肺花係呃人ge
咁你咪啱囉
但你又唔係喎，你又要戴口罩，又要屌人地恐懼撚
好矛盾

有恐懼撚自然有無懼撚
你講緊ge變相係逼其他人去做你口中ge無懼撚
你要有你ge自由，但人地都有人地自由
人地鍾意日日屈係屋企咪屈係屋企
佢屈到有病都係佢問題

同埋係我回覆中，只係話你無視左後遺症
你鍾意咪除口罩去開P，周圍去囉，我真係唔care，我無所謂喎
我都周圍去，不過都戴返個口罩，洗多左手

咁都係恐懼撚ge，咁你贏囉

嗰到都未了解嚴重性

梗係要理你啦 你講到防疫嘅打壓係咁大仁大義 咁你又唔而家打針咁自私 雙重標準喎

咁依家了解咗啦嘛
你係咪認為有疫症初期到而家應該唔封關啊？

死亡率就算唔高，不過中招人數極大
得出黎死亡人數都多

功利角度咁諗，係清左老既長期病患對以後負擔係細左
但個人不可能同屋企老人話你死你事架嘛

係架啦
失業會餓死
中肺炎會好返
繼續大玩防疫啦

講咗成年啦
咪被人話你自私廢老藍屍熱狗囉
自己揀一樣

人地成年唔戴罩咩事都冇
自己仲on居居玩防疫
被人玩咗1年都唔知仲覺得自己好醒

巴打 打咗針未呀
好自私囉
齊心抗疫呀

同意 根本大家兩樣都好介意
唔想無自由 但更加唔想中招
大佬 當你咩都唔做爆到七彩
醫療系統崩潰果時 真係等死

on9
自由係可以揀打唔打針
關自私咩事

堑

唔好咁冇公德心

樓主後生未試過入院
死亡率係唔高 但肺炎好多後遺症
可能肺纖維化 成世吸氣都少左啲容量 又會氣喘 可能要用氧氣